鹽湖城白人漢持弓箭被群眾私鳥

仲將要被告

Police say man brandishing bow and arrow at Salt Lake City protest is being screened for charges

當自己Oliver Queen ar

佢想拎把弓兇鳩示威者呀？

輸民意嫁，唔好打呀

四眼仔: 輸民意嫁

車都燒撚埋佢

條友拎出黎唔夠1分鍾已經比人圍到

好似射到人真係

仲要車都燒埋

好扮唔扮，扮個至柒嘅鷹眼
大家話，鷹眼有邊次無俾人當打沙包咁打？

—0-0

又係廢老
拎把弓都慢成咁，仲諗住兇人

當自己打吞食天地

其實白人係抵死
當年你祖先只要一船船將d黑奴扔返非洲就乜事都無

同藍屍講：你喺美國做藍屍？你死撚咗啦

好似黃忠

佢哋啲人拎住塊滑板打7條友

車都燒埋

。。。咁計冇一個種族係唔抵死

niggers gonna nig

黃絲淨係識出去俾人打

其實呢句野咩意思

如果喺香港，拎弓一定有高尚情操

美人自西來，長弓在地，危而不危

勁過摺凳唔知幾多倍, 又夠硬又可以走佬

一開波條友好似中箭
抵撚死

可能green arrow

啲女人都好勁狼

你無睇過套劇

黃忠真係咁多個之中最廢

咁美國邊度搵勞動力？

古代就算啦 但喺現代仲有一個自命先進既國家係做緊呢樣野

猩加坡

To save my city. But my old approach wasn't enough. I had to become someone else. I had to become something else. I had to become the Green Arrow.

連登仔話紅州無事發生架

-O-O

鹽湖城係dem架 笑人之前google下啦 全部大城市都係dem架 on9仔

既然都做到禁盡
會唔會殺曬佢仲有效益
浪費出海資源做咩

同弓最ON9
射一次就一定比人收皮
我拎摺櫈好過

做咩唔拎AR15

打到佢仆街先好

會見到班人唔係拎美國旗
都無叫USA 睇黎班人都唔會想留係美國

真

似係，佢point 住啲示威者

個個都用槍
你仲用弓箭緊係私了你

下次帶塊滑板出街先 好耐冇玩滑板

其實香港俾美國制裁就係今日香港升市嘅主因

唉 人地民主國家，香港極權奴隸制

唔係，聽講係有隻鷹搶左佢份三文治，個白人好嬲就係架車到拎把弓出黎想射佢落黎

漏咗眼鏡 -0-0

話香港人暴徒

更意外既係竟然唔用槍

理大一役，示威者都有箭。

其實有, 非洲利比利亞就係當年廢奴後既美國黑人唔想留係當地而返去建國既地方, 不過利比利亞變左廢土就係另一件事

係香港你撞撚斷人對腳 你唔會俾人告之餘
仲會籌幾十萬俾你

無錯
上網google 翻到九唔搭八

支那

拎槍佢應該死撚左

個個都用槍嘅時候你拎把弓出嚟

鷹眼 vs 美國隊長

好似話d人搞佢架車先
twitter睇cm話

要脫勾 一陣全部都係間諜

白人要反抗

車都反埋
仲要比人燒左

咁似香港收錢攪事藍絲
唔死都偷笑

哈哈型唔到十秒
成隻腦殘藍屍咁

你對呢個城市唔住？

White trash

up

滑板！！！= 鬼佬摺凳。

2:10 Green Arrow都俾人圍啦，更何況個廢老

香港啲獅鳥咩品種黎架 純化左

睇 Arrow 上腦